［求推介］電腦音響

換左mon先發現無喇叭
想買番套喇叭，睇youtube打機聽下歌，房面積好細，一定係坐係電腦面前用，唔需要太大聲
無咩特別要求，唔好太大座，budget1000以下
做左啲功課，深入研究緊
JBL Pebbles
Edifier C2X
Creative T40ii
Presonus Eris E3.5(因為係amazon睇，唔係好知洗唔洗拎外買線？)
想問下邊到可以試聽到呢啲model? 黃金下層中間個間主要賣咩牌子？
或者有邊隻係特別outstanding可直接買聽都唔洗聽？

Edifier R1280DB

PM0.3

有無邊間有得試聽

Pish

加多少少Micropod

用緊Presonus 3.5
覺得啲聲好清冇味精，聽歌睇戲一流

我唔係bass head，打機都覺得好夠

之前用audioengine a2, 啲聲好重bass, 唔啱我

美森買？大概幾耐先送到？佢有無包線個啲？同埋火牛洗唔洗配過？

Ok

請問香港邊到有得買?

DMA有

kef egg？

好貴喎

唔要求2.1嘅可以俾多小小edifier s880db 嫌貴可以睇下edifier其他系列 低階黎講性價比最好

s880db有aptx藍牙 usb 光纖 size亦夠細 幾抵玩

佢好似可以配多隻bass

推到呢位巴打番黎

唔見佢個網有
可能已經無得賣

去睇最好，佢個網唔準確

香港有行貨 好似$900

英森好似唔洗換火牛

pish

房細是但買隻有聲既就算啦
買得愈好, D 回音問題愈嚴重